火燒聖誕樹一年 又一城商場未完成修繕 外牆圍板未解

九龍塘又一城商場成為反修例示威風波戰場，去年11月經歷火燒聖誕樹，商場玻璃門被打破，扶手電梯損毀，部分樓層玻璃圍欄碎裂頓成「懸崖」。事隔一年，被大規模破壞的玻璃欄杆轉用白色鐵欄，如今商場內玻璃欄杆、白色鐵欄混雜。

至於去年放置聖誕樹的位置放了矮盆栽，商場未見巨型聖誕樹作裝飾。

去年《逃犯條倒》修訂爭議不斷，11月中旬網民發起「三罷」行動，香港多區爆發警民衝突，中文大學和理工大學先後成為「戰場」，九龍塘又一城商場原以安全考慮為由，去年11月12日下午2時提早關門，惟晚上有一批黑衣人數度闖入商場破壞。數層樓高的聖誕樹疑被擲氣油彈焚毀，火燄及黑煙衝上半空；商場內美心集團旗下店舖同被破壞縱火。深夜玻璃欄杆被打碎，令商場內處處變成「懸崖」。事隔一年，記者再到商場視察，上年被大規模破壞的玻璃欄杆，轉用白色鐵欄，商場內兩種欄杆混雜。

至於去年放置巨型聖誕樹的位置放了矮盆栽，商場未見聖誕裝飾。商場玻璃圍牆去年被扑爆，現加裝木板，用紅色膠帶圍封，商場保安四圍巡邏。

好撚柒

好似就執咁樣

D欄公屋咁撚樣

個商場真係好撚廢, 冇心機RUN呀?

D商戶應該比公屋租金算數啦

執左佢

香港人要keep住loop呢啲
記住啲狗當日點仆街瘋狗症發作

屌覆錯po
但啲狗都係仆街賤種㗎啦

坡佬：擺又比你笑又要比錢人裝 唔擺又比你笑但唔駛錢省返筆

公屋d欄會完整d

又7城

anyway 星加坡monkey買左之後成個mall都柒咗好多，eg 啲wc整到白潺潺

monkey 唔會有藝術感
始終係垃圾威權國家

核突到呢……
當堂唔想行

富有後現代風格
亞洲獨有

聽講整電梯都洗好多唔怕啦有保險，咪比人當水魚劏囉啲商戶埋單啫

太古集團撤資？

燒呀燒呀

咪一樣大把港豬去消費
理鬼你咩欄杆咩

畫面好靚

今年真係冇聖誕樹
[img]

補圖

剩機唔俾錢搞